新手單反相機點揀好

Canon 100d/700d 哩2個好似幾平2000幾
但啲人又話760d好好多
其實淨係想去旅行影下相 唔係想學攝影 女仔影下靚相應該買邊部？
預4000幾或以下
幫女朋友問 唔該曬

Iphone 7 plus

佢話單反同iphone好大分別
其實咪又係要我幫佢影靚相

比左少少買m6/m5啦

佢又啱呀，體積同重量係好大分別

睇你係三分鐘熱度
純粹玩吓定係諗住落坑
如果係玩勁啲
多數寧願加幾千蚊買部二手fullframe機

利申: 700d 用家

佢啲姐妹話唔識影相既其實部部單反都差唔多 本身諗住買80d 之後依家又話想買平啲

如果女仔買
而家啲人多數買無反
因為貪佢夠輕 影相同單反差唔多
又可以玩吓鏡頭
Sony a7 果堆呀 自己揾吓資料

肯定3分鐘熱度啦
700d 好唔好用？ 同100差唔多價錢 但重好多 拎死我

Iphone auto一定最好用
又唔重

M5 M6 唔係單反嚟，無反嚟喎，不過我都覺得無反唔錯，輕，你去旅行影幾好

佢應該係想影哩種 佢話iphone好似影唔到喎 定啲女仔要執完先有哩啲色既效果

仲貴過80d 我地又唔識用 驚晒左部機咋

飛撚左佢啦
咁撚岸鳩既女都要

女人貪靚係幾煩膠

單反唔係問題，唔好700d

好伏？ 咁100d又點睇 救命唔識野真係好難揀

你覺得撳完快門張相就會咁嘅色?
單反無反啲色更殘酷定反映現實 (auto mode而言)

如果係想試玩下同埋影景多有咩好推介？

低階/初階單反出到嚟嘅效果 分分鐘iPhone7都比唔上
想影吓所謂靚相 唔係學攝影 只係想過吓癮 咁比較推介無反

無反一來平 一來輕 更可以玩鏡
佢想影嗰啲效果 要買多一兩支鏡先可以滿足

至於色水...Suppose share前都會執一執咖啦 色水對佢嚟講問題唔大

應該係想要景深果種感覺 同埋啲色又好似真係靚好多咁

700d幾年前買咪好，而家黎講太舊唔值得入手姐
今時今日旅行機連wifi都無
真係咁中意做傻仔帶舊磚影相既
至少都760，你會少d後悔

利申：無反用家

點睇canon eos M3?

景深在乎鏡頭，唔關機身事

依家比佢睇緊canon eos M3 又平又輕 無wifi又真係幾傻仔

原來係咁 咁有無咩鏡好介紹？ 平平地又影到佢啲偽女神相

話明唔係想學攝影點解要買單反

M3上手試下個對焦就知咩事，實際d去唔同牌子既show room上手試多幾部

咁不如M6啦 啱啱出 又平

覺得影相靚喎

6D 啦
二手抵買

應該會嫌貴 同埋部機咁好真係浪費

只可以講一分錢一分貨
Btw 可以考慮下sony rx100iii,canon g7x2呢類
輕，影相，拍片都靚

你條女都係想你幫佢影靚相姐

今時今日用無反仲好，女仔通常要相機有3大要求

反mon (用黎同女仔fd自拍 )
Wifi (up ig fb 曬下 )
同亂影都咁好睇 (光圈，咩黎架 )

我用開fujifilm，相有單反咁高汁，啲機又靚，又可以扮文青

Xt-10 水尾都平4k 到，xA/E 系可以睇下

一定要canon ?
有冇睇過Nikon D5500 有wifi 又唔太重 有得反mon
應該幾啱女仔用

中曬女人心理 睇睇先

佢淨係有講過canon 應該係係ig見啲港女都用canon

講真，睇你要求，學執相抵玩好多

其實個原理係等同喺IG Post一杯咖啡
會Post Starbucks 都唔會Post Pacific / Agnes b 一樣

女人

好中point 要揸住部機影相

canon eos m3

1DX

有無邊部對焦快
而家果部450D，ISO800 都可以濛查查

老實講，自己影相偏好nikon,
canon我真係唔覺好，一來sharpness唔夠nikon好,
其次其實canon啲鏡設計好柒，特別係支小白，
當樓豬玩一排就明。
Between,三分鐘熱度就買無反啦，仲可以玩舊鏡，
好平就影到你條女所講嘅“art”味。

要文青又唔執 Fuji >>>>> Canon

iphone + vsco filter = 文青
最平最易用

agger

屌部 fuji xt20 with 18 55啦

文青 輕 型 相靚 直出 無撚得輸

屌你FF機重過牛 女女點會影得開心呀

唔鐘意重既
100d
女朋友所謂既靚相應該都係d淺景深相
用個40mm 2.8 又輕又滿足曬你要既野

利申 500d我都嫌重

可以答你，唔識影相，唔識光圈快門ISO, 唔執相的話，用單反影出黎會差過iphone好很多

啱啊單反影相靚好多sharp好多
可以d皺紋魚尾紋毛孔出曬黎

唔該曬咁多位 多左好多好既options
我諗都係同佢去試下實物先

Iphone7plus滿足佢100個要求

100D或者1300D, 再加支50 F1.8
夠平, 反正多數都係玩兩玩就擺埋一邊, 唔駛買咁好

最尾個張應該係要magic hour先影到

Iphone點會影唔到？仲方便D tim

camon m3
fuji a3
olymus e-pl8
哩幾部都幾岩你
當中fuji 外型最靚 質素好
但一分錢一分貨 4千幾一部

學影相+執相啦屌

你估買機送技術咩

入部100D機身 再買支50mm1.8
就影到女神相架啦
唔想執相就買fuji啦
Btw我有部m3想轉去sony a系列

用iphone啦

點解想轉既？ 咁你想唔想放 A5000?

70D/80D?

不考慮了 一來貴二來唔識用 晒機

人靚，用咩影都靚。

都諗緊哩句幾時出現

本身我會推薦新手 由色水行先再到朋友會唔會借鏡同朋友用咩牌子可以教你操作
不過而家傳緊sony唔賣cmos畀其他廠 一係sony canon 一係睇定d

4000$ 儲埋佢先

見sony直出幾好 又有得拍4k 想轉a7系列
我係外國 6月先番 想放都放唔到俾你
而2張係我用m3 加50mm影唧(要加adapter 同會變左75mm)
勿起底 同都係剛新手學影

貴一倍
超過樓主預算